有冇人做過兜風耳手術?

求推介...你地做左幾錢?
我係差不多成90度...

90° 到底會係點

😹😹😹😹😹😹

屌 笑死

🙉

屌

我都係兜風耳

笑撚死🐒

兜風耳個個都包拗頸
反叛性強，崇尚自由